# Introduction 

Dans ce dépôt, il y a tous les fichiers nécessaires pour compiler le projet.

Chaqu'un peut contribuer au projet via "Issues"(laisser un commentaire ou nous 
notifier d'une faute) et en contribuant directement en utilisant git.

Pour le télécharger vous povez utiliser :
1. Dans votre terminal (si vous avez git biensûr): git clone https://gitea.com/oulendeev/theoremes_de_physique 
2. Cliquer sur "..." et télécharger le fichier zip

# Guides

Voici quelques guides pour latex:

https://mirrors.ibiblio.org/CTAN/info/guide-latex-fr/guide-latex-fr.pdf - en français 
mais pas complet

https://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX - en anglais, mais complet
